我失去一切

個天要你死 無得唔死

本痛證實了這個消息

喂

未死？